<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ouisync (ru)</title>
    <link>https://ouisync.net/ru/</link>
    <description>Recent content on Ouisync (ru)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Everything is mine</copyright><atom:link href="https://ouisync.net/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Правила пользования и политика безопасности данных Ouisync</title>
      <link>https://ouisync.net/ru/privacy/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jun 2023 23:57:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://ouisync.net/ru/privacy/</guid>
      <description>Правила пользования и политика безопасности данных Ouisync 1. Обзор Настоящие Условия использования Ouisync (“Соглашение”) вместе с нашим Уведомлением о конфиденциальности (совместно именуемые “Условия”) регулируют использование Вами Ouisync - протокола и программного обеспечения для онлайн-синхронизации файлов. Устанавливая и запуская приложение Ouisync, Вы подтверждаете своё согласие соблюдать настоящее Соглашение между вами и eQualitie inc. (“eQualitie”, ”мы“ или “нас“). Использование приложения Ouisync и сети Ouisync (Сервис) предоставляется eQualitie бесплатно и предназначено для использования как есть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://ouisync.net/ru/security/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ouisync.net/ru/security/</guid>
      <description>Шифрование в распределенной системе обмена файлами Ouisync предлагает пользователям безопасный способ обмена и синхронизации данных между устройствами. Из-за распределенной (одноранговой) природы Ouisync, в которой возможны одновременные изменения файлов и каталогов, структура каталогов Ouisync довольно сложна. Если два или более пользователей одновременно изменяют файл в каталоге, архитектура Ouisync гарантирует, что информация не будет потеряна. Более того, Ouisync защищает содержимое (файлы и хранилища) и структуру ваших файловых систем, применяя сквозное шифрование.
Когда вы делитесь хранилищем в определенном режиме (редактирование, чтение или слепой режим) Ouisync генерирует ключи (так называемые &amp;ldquo;токены&amp;rdquo;), которыми вы можете поделиться со своими коллегами в виде ссылки или QR-кода.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
